# app-driptap

-- Baixar https://nodejs.org/en/ latest features

-- Executar no cmd npm install -g cordova ionic

-- npm é instalado junto ao nodejs

-- npm install -g cordova ionic

-- git clone no projeto

-- npm install na pasta app-driptap

-- depois executar npm install na pasta server

-- para rodar o app executar ionic serve na pasta app-driptap

-- para rodar o app no celular executar ionic cordova run android na pasta app-driptap

ionic cordova run android --prod -c
